{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 하이엔드 호텔"
    },
    "text": "リラックスできる高品格ホテルであるハイエンドホテル巨済です。 2023年に竣工したこのホテルは、リノベーションにより全客室を改造しました。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しており、客室は計28室で構成されています。 客室案内をしますと、全客室禁煙で、無料Wi-Fiと空気清浄機が備えられています。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。 また、客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には当日追加費用が発生することがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 当ホテルでは未成年者との男女同室での宿泊を制限しており、未成年者は両親同伴で入室できます。 入室の際には身分証明書の確認が行われますので、身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しはできません。 また、備え付けの物品が盗難や毀損、汚染された場合、損害賠償と洗濯費を請求することができます。 夜12時以降は、他のお客様のために騒音関連の注意が求められ、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮して協力しなければなりません。 このホテルの住所は慶尚南道巨済市古賢路11キル15です。 周辺施設としては、コヒョンバスターミナルやサムスン重工業、巨済市庁、巨済捕虜収容所などがあり、ホテル1階にはGS25コンビニや荘園粉食、カワニナ食堂などのグルメ店があり便利です。 お客様のレビューを見ると、清潔さと位置の便利さに対する好評が多く、客室のコンディション、寝具類、バスルームの清潔度、インテリアなどに対する満足度が高かったです。 また、防音も良いという評価が多く、周辺にはコンビニやカフェなどがあって便利だったという意見もありました。 社長の親切なサービスも印象深かったです。 このようなレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済は何年に竣工しましたか？",
            "answer": "2023年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室は計28室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生する場合があります。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済で未成年者との男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ハイエンドホテル巨済では未成年者との男女同室での宿泊を制限しており、未成年者は両親同伴で入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の周辺施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺施設としては、コヒョンバスターミナルやサムスン重工業、巨済市庁、巨済捕虜収容所などがあります。また、ホテルの1階にはGS25コンビニや荘園粉食、カワニナ食堂などのグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済のレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "レビューでは、清潔さと位置の便利さに対する好評が多くあります。また、客室のコンディションや寝具類、バスルームの清潔度、インテリアに対する満足度が高いとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハイエンドホテル巨済の周辺にはコンビニやカフェなどがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "ハイエンドホテル巨済の住所はどこですか？",
            "answer": "ハイエンドホテル巨済の住所は慶尚南道巨済市古賢路11キル15です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 516
    }
}